話越位個啲究竟識唔識波？

普巴同拉衫個下點計？

無

普巴on99我認架...我都唔中意條友

拉衫又有乜問題呢？家陣又唔係冇牌

旁證訓醒未

紅衫球證

咪係囉 旁證冇舉旗就係冇越位啦

拉你老母衫咩 直接放鳩佢入就最撚開心

識唔識波 塊草皮都唔同色啦
旁證企位廢撚到

企到咁撚遠我都係第一次見

明眼人一睇就知有球員包左越位，所以個旁證先企個度

岩牙龍門都係球員黎

點會越位？我用獌鏡睇左好多次

49000

好燃清楚越位wow, 草地顏色咁明顯

撚有越

影分身

改圖黎
我地曼聯無越位